有d餐廳連個名都係簡體字，但居然無人提

唉場運動真係玩撚完

你又唔講邊間，連登仔點提防？

名？

屌鳩人唔提 自己知又唔撚提
你都幾撚ON9

樓豬開嗰間

邊間？openrice寫衰佢

成個名都簡體字，仲只係防？

正常人見到殘體字都唔會入去

講得未？

大快活三隻字都簡體

沒有最on9 只有更on9咪樓主呢d囉

你on9到唔識自己落街睇？

毒撚講句野都扭扭擰擰

我屋企樓下無殘體字wo
屌你老母唔撚講就收爹啦

防乜L，名都簡體直接skip啦

樓主真戇尻fced

垃圾明縮

第一時間諗起呢間殘體酒樓, 係黃大仙開左好多年